好奇一問今日要達成咩條件先叫完任可以考慮慢慢退，feel 到啲狗一開始估唔到咁多人，而家開始部署緊點殺哂我地

影到靚相未
水炮車都黎埋

好多人中tg，有人中彈

之後好嬲好嬲，又叫人各區開花 －＞各區再比人打到仆街同比人拉

之後聽日就出好多post 講d 狗幾仆街 ＜－－條件達成

自己想退就退啦, 唔使問

唔使問
唔入布袋陣
化整為零，街坊裝
逼佢出tg
轉位